［速成/倉頡撚］有冇人成日查完個碼轉個頭就唔記得點打

倉頡撚
中間碼成日要靠撞

函=山弓水
贏=卜口月月弓
飛=弓人竹廿人

粒突 蟑螂更加係萬年記唔到
有冇人都係咁

咁你應該係未掌握好倉頡

率 歲 藏

唔鋸咪用手寫板
利申:用拼音

雖然我不嬲打倉頡，但不得不承認倉頡輸入法係一種落後嘅輸入法